點睇友台屈毛黨重出江湖？

突發 五毛清單正式上線！

提大家今日有咩活動 10 · 23
-----------------------------------------------------------------
19:30 英國領事館國旗人鏈
- 英國領事館外 [以旗相認]

樓主係岀名5毛，唔信請起底

我已follow佢哋，追到天腳底

勿回勿正負皮，多謝合作

班友趕走關蛇 然後自己做新關蛇

Sor 拉

點呀你，成日都幫對家推文

不推文，得唔得呀

我已經在清算名單中

Sorry

你睇下上面，嗰個5毛夢巴又岀現

你話我係五毛 有冇證據先

請問我是否五毛？問咗你兩次都唔回應

還我關蛇

關蛇is an idea

你唔係
但請善用不推文回覆，同請起樓主底先

一旦沈迷於捉毛遊戲 場運動距離失敗不遠

但我撐你所講嘅所有波台五毛

係
佢地分身黎
最好話比連仔知封佢地ac

唔駛你教我善用不推文，我自己有做實驗

冇lozano

好似bot咁撚樣

佢國安

會做先算，叫都叫咗咁耐

黃之鋒張崑陽係高級五毛
曲解所羅門意思，點睇都係我哋cc台解讀佢啲tweet準確啲啦

我係cc台手足認證三毛，點睇？
點解要善用不推文回覆？一個簡單實驗話你知

#147 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

拉左先

咁你咪問佢哋點解，我暫時唔覺
So?

捉毛其實就係另一種形式既捉鬼，即係分化
呢個時候捉毛 我真係唔知條友咩居心

呢個po全部五毛

so我唔係三毛但我支持你口中嘅每一個波台五毛

55

關蛇行得太前

關我撚事
我理得你咩台

樓主係好岀名嘅5毛嚟，我一早follow哂佢哋

想引戰

唔信大家可起底

唔需要理同回佢哋，多謝合作

想問珠海狗係唔係狙擊名單裏面

請問一個支持五毛嘅人係咪五毛？

屌，冇我份...

又要捉毛又要驚呢樣驚個樣
唔捉咪無撚野囉

有冇手足已經原諒了陳同佳（佳仔）

五毛

喂你做野好撚慢 我仲未入list

國安list有你份

肉酸狗list有我份

屌你啦我燒同仁堂又比你話係鬼
我去加泰集會又比你話係鬼
我坐喺屋企乜𨶙都唔做你會唔會又話我係鬼？

有關注樓主推特都知佢咩料

係

拉

請問一個支持五毛嘅人係咪五毛？
靜待佳音

咁你又入嚟？

未有我笑死

秒撚咗啲波台狗

我做咁出面，入面都冇人話我係

請問一個支持五毛嘅人係咪五毛？
等你覆

米jer拉

曹蛇狙擊緊五毛
咪煩
有事搵我

請問一個支持五毛嘅人係咪五毛？
你幾時先肯答我

咪逼死曹蛇

曹蛇駁吾刀

你係五毛

系

狗改不了

請問一個支持五毛嘅人係咪五毛？
我等緊你

禾系五毛牙hi

有人自認五毛曹囝即刻hang機

請問一個支持五毛嘅人係咪五毛？
我開埋post，歡迎入去答我

請問一個支持五毛嘅人係咪五毛？
其實都係yes or no啫，應該唔駛諗咁耐先答到我

想逼死曹清

當年9up兩句都上到